裝唔裝修唔係同示威者講，係同林鄭講呀

裝唔裝修唔係同示威者講，係同林鄭講呀，叫佢回應訴求呀。
屌佢點解要立緊急法呀，屌佢點解要刺擊示威者呀。
因為共産黨，林鄭月娥同警隊已經保護唔到你地。

你地做唔做到生意，依家係示威者話事。示威者直接影響你地營商同收入。所以你地唔可以再屌班後生仔。

你間鋪俾人裝修，你屌林鄭回應訴求啦。
你驚間鋪俾人裝修，你屌林鄭回應訴求啦。

你驚俾人裝修，就唔好支持政府，轉支持示威者。
你驚俾人裝修，就叫你班員工唔好屌示威者。

而唔係搵班員工同寫手係度帶風向。

社會上一切裝修源頭，係林鄭月娥，係共產黨，叫佢一個收手就可以了，惡法橫行，唔好叫示威者收手。
因為現在的示威者已經非常克制了，叫林鄭唔好再令克制嘅示威者行動升級啦。

記住一切源頭係林鄭月娥唔係示威者

你點知的

你
點
知
的

Sir你點知架！

Sir

你點影的

Yes sir

Yes Sir!

yes sir！

sir

Sir!!!

good afternoon sir

Yes sir!

你點

鳩sir需要裝修嗎

hi sir

你點知的

不過阿sir講得好 你係少數講得中既人

yes sir

Hi Sir
你點知的

Yes Sir

GOOD NIGHT SIR

yes sir!

對準正苦

呢個方向係叫示威者收手以唔係叫林鄭月娥收手
我覺得呢度好有問題
想你帶風向嘅呢班人已經失去咗原本嘅諗法

唔洗咁燥既

黑紅藍黃

黑色紅色藍色全部 其實係同一隻顏色

要迫佢哋全部轉軚支持示威者

同意
樓主係咪狗都冇所謂
已經唔重要

我講嘅嘢冇出賣到大家咪得囉。
我係真心想同大家贏

yes sir！

sorry sir ！

你可以去撐警會果陣咁做, 冇人阻你

鳩sir我想口爆你

極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！

大家做乜野，玩膠還玩膠，唔好因人廢言喎
至少鳩sir無講錯到咩

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

鳩sir好撚勤力，果然係連登謝振中，幾時開記招?